本土手作飾物brand

有冇人識啲 銀/金色為主 手作飾物既shop/brand
例如戒指 頸鏈 價位200-400hkd
戴落又ok 優雅 吾土既
要係hk買到
求推介

冇

兩三百唔慌靚

貴啲既都得 有冇好介紹

咁啱見到ig有人share
利申 唔買飾物 亦都唔知佢幾錢

銀飾 你個budget 如果冇千幾蚊就算啦
仲要追求本土手作 真係幫你唔到